<!-- Теоретичні питання -->
1. В чому відмінність між setInterval та setTimeout?

setInterval Викликає функцію один раз через вказаний час
setTimeout Викликає функцію повторно через вказані інтервали

2. Чи можна стверджувати, що функції в setInterval та setTimeout будуть виконані рівно через той проміжок часу, який ви вказали?

Ні точний час виконання не гарантовано через особливості JavaScript

3. Як припинити виконання функції, яка була запланована для виклику з використанням setTimeout та setInterval?

setTimeout Використовується clearTimeout()

setInterval Використовується clearInterval()
